Gwyneth Paltrow「能量石塞陰道」廣告冇根據被罰款

美國女星桂莉芙白德露（Gwyneth Paltrow）參演《復仇者聯盟3：無限之戰》（Avengers: Infinity War）未有直接爭奪「無限聖石」，想不到她在現實中卻販賣「無限性石」惹禍！

桂莉芙創辦的生活網站Goop經常惹來非議，早前Goop又搞出大頭佛，賣廣告聲稱將玉石蛋與玫瑰晶蛋放進女性陰道，可以帶來「平衡荷爾蒙」、「增加女性能量」與「收陰肌」等神奇效果，售價分別是66美元（約515港元）與55美元（約429港元），而這些蛋純粹是石頭，並沒有震動功能。

抵唔抵買就見仁見智，不過「能量石」根本沒有科學根據，於是加州消費者保護局入稟控告Goop，Goop需要民事賠償14萬5千美元（約113萬1千港元），並刪除「能量石」廣告中沒有科學支持的描述。

加州消費者保護局發出聲明，力轟桂莉芙的公司：「聖克拉拉居民永遠不應該被不實廣告令健康與金錢受損。我們會警惕地保護消費者，免受那些聲稱可以提供健康好處、但沒有良好科學……或任何科學支持的公司所害。」

Goop則發出聲明死撐：「我們相信對於廣告成效雙方有誠實的不同意見，本公司希望快速與和平地解決事件。這個賠償不代表Goop有任何法律責任。」

以往Goop已經推出過不少「問題產品」，例如一種周身貼的「能量貼紙」，聲稱是利用「美國太空總署（NASA）太空衣所用的碳傳導物質」所造，可以「平衡體內能量」，結果被NASA發出聲明踢爆造假，NASA前首席科學家Mark Shelhamer更爆粗大鬧Goop「X噏」。

Modern Family 間on9 公司係影射佢？

佢出嚟試吓咪知work唔work

「收陰肌」

識震係咪就唔告

NASA前首席科學家Mark Shelhamer更爆粗大鬧Goop「X噏」。

係咪Iron man發明

外星科技黎，nasa班人識d咩丫

我都第一時間諗起

仲以為原創原來真係有間咁膠嘅野

無稽到好似GTA 啲情節咁